口爆埋呢次 以後就唔再去呢種地方。

射她個滿滿 過去一切真沉與假沉 跌錢與驚喜 再也無想無念。

讓一切隋風。

隻雞質素如何？